以後遊行集會，只要強調並非集會，就不需要預先申請

強調係業務會議

遊行集會並非集會

以後唔洗用鳩嗚做代號，只要強調下就得